(呂麗瑤遭性侵) 培正聲明: 即停有關教練工作

【體壇性侵】讚呂麗瑤勇敢 培正聲明：3周前知悉 即停有關教練工作

17,487
建立時間 (HKT): 1130 10:42

在今年9月亞室運奪金牌的港隊「欄后」呂麗瑤凌晨fb發文，自爆初中時被前教練性侵。她當年就讀的學校培正中學今早發聲明，對其不幸遭遇深感難過，並對性侵兒童的施害者予以嚴厲譴責。

培正聲明又指，呂約3星期前主動向校方透露將會公開事件，學校知悉後已即時停止有關外聘教練的工作。培正表示，對於呂勇敢地剖白，以期喚起大眾對兒童性侵的關注，以及鼓勵受害者勇敢站出來，校方全力支持。
培正表示，學校的危機應變小組今早已開會及面見全體田徑隊隊員交代事件，提供輔導，並密切留意學生情緒。校方強調致力保護學生在安全的校園環境下學習及成長，絕不容忍及姑息任何性侵犯事件。

如果校方冇清楚調查，算唔算未審先判

培正好似有個叫鄭景亮既教練成日上電視講波

唔通係佢?

文盲請勿上連登

你都識講講波啦
King Sir佢教波既
關跨欄咩事？

衝出黎柒

佢教排球架喎 Google下都知啦
似係外判教練

個波唔識跨欄架？

外聘教練呀文盲

冇證冇據
淨係得個女人一個講, 咁就可以判左教練有錯先
係唔係痴線?

排球教練教跨欄好合理

呢個世界已經偏到唔得再偏. 社福界你比人話有野就已經即停.

作為連登仔
唔專長返十種八種運動點見人

所以永遠都係只要你出左名，講既野既就會以幾倍增加其可信分量

咁都有得笑

你唔扑野咪冇事囉

女權撚：閹咗佢咪冇事囉

其實點解有人會話冇證冇據？唔通你係當事人？定校方代表？依d嘢你地會知道內情？究竟係你地未審先判定係單case未審先判？

正經post都有得笑